巴打救命

原價千五...
買翻尼五百幾
衣家五百賣有無人要
Fingercroxx
買返去送俾阿爸
阿爸唔啱着😢

兩父子都咁mk

呢個牌子送都唔撚要

400ok?
tg tikitiki1

可以呀？巴打想點交收